Обновление до 2.0.4:

Теперь время показа информации и видео может быть разным.

Для задания времени в блок MediaPrefs добавлено
TimeToShowVideo - время, в течение которого будет показано видео перед тем, как будет снова отображена информация о враче:
		Min - минуты
		Sec - секунды

-------------------------------------------------------
Новое в версии 2.0:

Добавлена поддержка отображения видео, бегущей строки, синхронизации медиаконтента с сетевой папкой.

Изменения в файле настроек:

блок ScrollTextPrefs - настройки бегущей строки
	Enabled - включена ли бегущая строка: True или False - вкл и выкл соответственно
	RelativePathToFile - путь до файла с бегущей строкой. Не используется.

блок MediaPrefs - настройки медиа
	PathToLocalMediaFolder - путь до локальной папки с медиа, может быть относительным. Все слэши должны быть экранированы.
	TimeToShowInfo - время, в течение которого будет показана информация о враче перед началом следующего видео:
		Min - минуты
		Sec - секунды
		
TextPrefs - настройки отображения текстов
	ScrollText - здесь задются настройки отображения бегущей строки

Как теперь работает приложение:
1) Запуск, пытаются загрузиться все ресурсы и примениться все настройки из файла настроек.
2) Синхронизация происходит при каждом запуске приложения. Из поля Факс в AD берется путь до сетевой папки.
Если нет соединения, то используется контент из локальной папки. Если локальная папка, или файлы в ней не найдены, то все функции показа видео и бегущей строки отключаются.
3) При наличии медиаконтента начинает воспроизводиться медиа.
4) При успешном старте бегущей строки и если она включена в настройках, начинает бегать строка.

ВАЖНО:
0) Для работы приложения необходим установленный Microsofy Sync Framework. Он распространяется в дистрибутиве, но должен быть установлен вручную. 
Установочные файлы Synchronization-v2.1-x86-ENU и ProviderServices-v2.1-x86-ENU после установки можно найти в папке \Program Files\Common Files
1) Теперь используется поле "Факс" в AD.
2) Если нужно тестировать приложение без AD, можно запустить его (app365.exe) с ключом --noad
3) Бегущая строка должна лежать в файле text.txt, который должен располагаться в той папке, которая содержит медиаконтент и указана, в AD, либо в локальной медиапапке, которая указана в settings.xml

Поддерживаемые форматы: .avi, .mpeg4, .jpeg, .png, .jpg, .mpg

-------------------------------------------------------
Информация о версии 1.0:

Приложение "СВИП" требует для корректной работы активного подключения к Active Directory и наличия дополнительного монитора.
В случае возникновения любых проблем в первую очередь проверьте наличие этих двух факторов.
Для некоторых пользователей необходимость в запуске приложения отсутствует. У пользователей, для которых приложение должно быть запущено, в поле Пейджер в AD должен быть введен любой текст. 
Если текста в поле Пейджер нет, то приложение запускается, но остаётся неактивным.


В файле settings.xml можно задать тексты статусов, цвета фонов статусов, шрифты и их размеры для каждой надписи.
Настройки вступают в силу только после перезапуска приложения. Чтобы перезапустить приложение, достаточно убить его в Диспетчере задач.
Файл с настройками администратор может создать заранее на своей машине, а потом разлить пользователям на уже работающий сетап.

Синтаксис файла настроек:

блок AllowPrefs - настройки разрешающего статуса,
блок DenyPrefs - настройки запрещающего статуса.

Внутри этих двух блоков есть параметры 
	Status - текст статуса, не длиннее 30 символов
	StripeColor - цвет полосы, на которой отображается статус, задается в hex формате (#rrggbb)

В большом блоке TextPrefs находятся все настройки текстов, шрифтов и оформления.

	Greeting - текст приветствия, например "Уважаемые пациенты!". Задается внутри тега Text
	Position - "Прием ведет %ученая степень врача%". Слова "Прием ведет " можно изменить в теге Text, степень подставляется из AD автоматически
	Name - Ф.И.О. врача, подставляется из AD автоматически
	Profession - специализация врача, например "врач ультразвуковой диагностики", подставляется из AD автоматически
	JobTitle - должность врача, например "зав. отделением гомеопатии", подставляется из AD автоматически

Для пяти вышеперечисленных текстовых блоков можно задать:
	Font - шрифт, используются имена установленных в системе шрифтов
	FontSize - размер шрифта
	Margin - отступ сверху от предыдущего элемента
Последнее, что можно настроить, это
	Status - параметры надписи на полосе внизу экрана
	у статуса можно настроить Font, FontSize и Color - цвет текста в hex формате (#rrggbb)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------
Используемые поля в AD:

ФИО - "Иванов Иван Иванович" – поле «Выводимое имя»
Ученая степень, категория - "врач высшей категории, к.м.н." – поле «Отдел»
Должность - "зав. отделением чего-то-там" – поле «Организация»
Специализация - "врач ультразвуковой терапии" – поле «Должность»
Пейджер - служебное поле, используется для проверки необходимости запуска
----------------------------------------------------------------------

Имя службы: svip
Имя exe-файла, запускаемого службой: app365.exe

Команда для запуска службы: sc start svip или net start svip
Остановка службы: sc stop svip или net stop svip
----------------------------------------------------------------------
Жизненный цикл:
0) служба стартует при запуске системы, запускает приложение.
1) проверка домена AD, если нет доступа, то зависаем с всплывающим окном и дальше не идем.
2) домен проверен, если у текущего пользователя в поле Пейджер не пусто, то запускаем приложение
	(NB: на самом деле приложение запускаем в любом случае, только в случае пустого Пейджера оно ничего не делает)
3) Проверяем наличие второго монитора, если нет, уходим на начало.

4) Домен есть, юзер корректный, пейджер не пуст, монитор есть. - SUCCESS
	Выводим на дополнительный монитор Имя из поля Full Name, Должность из поля Title, и статус из %%INSTALLPATH\settings.xml

5) при смерти приложения, служба воскрешает его
6) при остановке службы приложение завершается.